# Inventory Stock
Inventory Stock es un sistema de Inventario y Ventas de proposito general desarrollado con PHP y MySQL.

## Modulos
- Productos
- Categorias
- Caja
- Clientes
- Proveedores
- Inventario
- Usuarios

## Mas informacion
Encuentra mas informacion, instrucciones y demos en el siguiente link.
Link: http://development-solutions.co/
